（世柒）BNO 六四 Trump 柏林危機

由於習近平同林鄭月娥嘅腦袋問題，依家香港唔只玩出法國大革命，仲玩出柏林危機翻版，依家全西方國家都認為香港係柏林翻版，Trump自己都被人縛上戰車，唔打唔得。甚至BNO平權都係英國被縛上戰車，美國國家安全顧問 Bolton嘅警告十分清晰，習近平搞第二次 六四 就一定大鑊，大家都知點解連串變化點嚟。

BNO 六四 Trump 柏林危機

喺G20期間廣告戰係好重要，依家大家睇清楚點解，因為西方國家係會救咗大聲呼救果個，而香港人係竭盡全力呼救，一如當年嘅西柏林人，呢個亦係點解，最後玩出柏林危機翻版出嚟。所以BNO平權變成英國主權問題，唔再係中英聯合聲明或者國際條約問題，你中國唔honour國際條約，仲玩到柏林危機第二，所以依家英國人睬你都有味，就係BNO依家係國家主權問題，不容你中國說三道四，即係BNO最後一個平權障礙：中英聯合聲明英方備忘錄，已經不存在。

而 Bolton 嘅 Warning，唔好再搞出第二個 六四 ，話美國仍然對1989年記憶猶新，更加反映美國人立場，美國人唔會再犯三十年前嘅錯誤，所以英國係必須十分之慷慨俾BNO甚至香港人英籍，因為一出事，好可能係直接軍事介入，柏林危機當時都幾乎玩到出事，係蘇聯人始終係知道有啲嘢玩太盡真係自己都玩唔起，所以去到就出事就退讓落嚟。所以最後至有柏林圍牆呢家嘢，好大程度上係美蘇戰略角力保護西柏林之下，最大嘅戰略結果。依家中國要諗清楚，如果英國突然宣布所有 BNO 及其後代係英國公民，真係會大打出手，而且係得到美國人同德國人支持，因為香港係東方西柏林，唔只係美國報紙USA Today講，係德國報章都咁講，喺呢件事上，德美絕對會同一陣線，唔會有講笑嘅空間。

所以8月18日，如果有人以為可以玩鋪勁，我諗中國政府自己諗清楚， 依家美國民意強大到 Trump 都要做強硬派，甚至英國都要完全變硬，甚至呢次危機可能係冷戰之後最大鑊危機之一，你習近平同身邊啲友仔，對西方歷史同文化缺乏認知，以為有錢大X晒，依家錢又無，又無改進，西方俾足你班友120年時間，兩個甲子時間都係咁就返去早抖。

所以連登仔有人號召，8月18日搞自由人鏈，好似當年波羅的海三國咁，我十分之同意，自由人鏈係另一件十分之觸動歐洲人嘅事件，自由人鏈係堅定咗歐洲支持波羅的海三國嘅立場，而香港同波羅的海三國共同點都係某程度上遭到出賣，依家當係找數。所以前蘇聯加盟共和國中，波羅的海三國迅速入歐盟係有原因。如果黑社會同克警敢對自由人鏈亂嚟，我睇後果極嚴重，唔講得笑。呢個絕對係爭取到西方電視畫面，應該做就係。甚至如果中國太離譜，歐洲整條西起巴黎，東至愛沙尼亞嘅人鏈聲援香港，我睇你中國仲可以點，你中國等變新蘇聯喇。

所以有位曾經留德嘅教授，依家叫人散水，做法極不知所謂，依家係Berlin Blockade嘅翻版，依家散水邊個得益先？睇清楚熱普城果啲人嘅本質，信者得膠。

唔好燈啦
求下你

612 721 811

所以818試下做人鏈？

推

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

簽名一分鐘，改變一生

支持

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

咩都要 人鏈壯舉 全界焦點 可以試
因為咩都要行下

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

快簽聯署

God Save the Queen

求求00後幫手簽, 對你地都有好處
英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code:
入面自己簡
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

過四萬了

有BNO 就可以簽

而家 大家等D大佬有咪回應
真係 支爆不遠了

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

人鏈轉咗823